呀！！ 死黑警！！

又唔做野 又唔讀書

呀！！！！！！！！！！！！！！

呀！！！！！！！！！！！！！！！

呀！！！！！！！！！！！！！！

呀！ 死黑警！

傻鳩

啱啱出完
準備又落去

哇 ching 啱啱可能喺你附近

原來係咩歌黎

我行街比啲黑警恐嚇

慘在人地認為自己係高等人,交稅精英呢.

welo

我無罪架